Gordon James Ramsay其實憑咩咁串？

知道佢有好多餐廳都囉左米芝蓮，

但佢香港開果個餐廳，d野食又唔係話真係好好食

因為係節目效果

徹底嘅勇氣